
## Секции

### Что такое класс-контейнер?

### Как разделить контент на колонки?

### Как позиционировать Секцию по высоте экрана компьютера?

### Можно ли на одном экране разместить несколько Секций?

### Можно ли вручную стилизовать мои Секции?

### Можно ли добавить свой класс в каскадную таблицу стилей страницы?

### Подстраивается ли дизайн Секций и контент Секций разных типов под экраны различных устройств отображения (смартфоны, таблетки, проекторы ets)?

### Как мне радикально изменить отображение Секции на разных устройствах?

### Как мне сдублировать Секцию со всем её содержимым? Могу ли я перенести готовую Секцию на другую страницу моего сайта? А на другой сайт под управлением ProtopiaEcosystem?

### Как скрыть недоделанную Секцию от просмотра Посетителями сайта?